全身nike/adidas毒啲定全身u記毒啲？

樣決定一切

樓主毒啲

樓豬毒啲

其實倆樣都唔毒

因為毒撚係唔會出街買衫

利申 自己經驗

錢決定一切

樣衰毒啲

@毒步天下

Bossini

iuissoq

Eason 一身Adidas 毒d定 Edison 着 uniqlo 毒d？

adidas邊忽毒

樣毒着乜都冇撚用

agger